大劉被傳資助社會運動 今發聲明強調「愛國愛港」

共產黨要你全部身家都已經好仁慈嘅啦!
中國十大富豪嘅下場 就係香港所有富豪嘅未來
扣帽子係常用手段. 話你係你就係, 澄清都無用
澳門可能無能為力
但係香港國家安全嘅法網係覆蓋全世界
真係好難逃

下一個目標---丁權

近日網上流傳一則流言稱「澳門太陽城出事」，指老闆洗米華「找人以書面向阿爺交代受美國中情局CIA威脅，協助台灣蔡英文資金冼錢，轉入香港黑社會新義安團伙，支持將遊行提升為黑暴」，令到洗米華要急急澄清自己「心繫祖國」，又反問「我有乜理由同動機去資助香港暴亂份子？

大劉同甘比一向好撐我地

靜啦... 咁有錢既手足真係唔多

🤫 唔好咁大聲 冼米華 份人好黃

手足

唉 手足做咩被人篤出黎

老老實實
大家都知佢就係隱形大台
由最早出黎司法覆核
到取消司法覆核改做幕後推手
甚至聽過有人叫大劉做反送中祖師爺
估唔到最後紙都係包唔住火
比中共知道左
希望大劉果種反送中 對抗極權既精神可以流傳

邊個篤灰
手足

愛你嘅國家
就捐曬身家

咁愛國快撚啲過澳門啦，腎病撚

竟然夠膽死公開反送中，點解釋都冇用架啦

大劉係最早出黎司法覆核
當然就係反送中嘅祖師爺啦 !
他逃到加拿大直到政府同意從5年限制改成7年.
澳門判他五年.
他不僅反送中還影響擬議的立法因他而被修改..
繼梁振英為港獨之父
成為反送中祖師爺.